有冇人屋企有化糞池？

現招家中有化糞池者，敝下有屎急用，謝謝。

推

1

我有

正常新界村屋都有啦

想借廁所定想要屎

想要屎

銅鑼灣廣場咪有, 成日有車夜晚去吸屎

咁銅鑼灣廣場唔會俾我嘛

菜園村

你玩屎射中我 自己人都打柒你

自己的屎自己屙

依家唔玩屎，你遲啲吻屎都要人點頭

尿算啦 大家飲完酒同咖啡呢d利尿嘅野飲，都要去吓廁所，但又唔係隨時都有，屙落個膠囊到咪得囉

水樽 打錯自膠